地鐵擠逼 硬直被夾 網民留言：好想做中間的那個

地鐵廢老爭柱挨

咁撚少人咪做吓好心俾人挨吓囉
多人就話屌柒佢地啫，咁都要影上嚟開post

就係你呢d撚屌郁d就影人相玩公審

好過你個廢青唔讓座睇住啲廢老喺度企仲要影相post上嚟

你唔好sweet架咩？

型撚到

溝死囡

你唔覺個意景好唯美？

究竟你個廢物係唔係啞架
唔撚出聲
淨係識影

樓望企係到影 唔怪得一定要捉住條柱

講咩啫 佢哋咁享受

關咩多人少人事 唔應該挨就唔應該挨啦
兩個人霸晒成條柱 要人特登就你走去第二條柱